連登仔養狗多定養貓多?

養狗：正評
養貓：負評
我眼見好多貓奴post

有無人有貓b待領呀

狗奴(🐩)

上面馬上出現一隻乞衣仔

貓狗都鍾意 但養緊狗

狗仔

有吖，領養費8000比隻b你

咩品種 有證書？

養女多

只養狗女，唔養狗公。